葉問唔死仲會唔會奶共？

偷渡黎香港，應該好憎大陸，但又為票房又要奶共

佢會打柒啲公安

葉問點解要偷渡黎
係因為佢係國民黨兵黎
唔落黎佢死撚左
你估佢會唔會奶共

國民黨 即係會奶
睇韓國瑜奶到雪雪聲就知

嚴格來講，佢係國民黨中統中層軍官
中統就係情報部門，專門對付共匪

師兄我係咪識你
葉問一系除左其中一水無乜人會理葉問歷史喎

屌你，改編電影嚟㗎
你估史實咩

我無玩過詠春....
呢D葉問1上映時已有人講過

突發！葉問電影製作團隊宣布將會開拍葉問5:決戰黑警